[
    {
        "filename": "entrevistas/barbara-tecnologias.wav",
        "lastPlayed": 1533203985.5338051,
        "tags": [
            "Tecnologias",
            "ind\u00edgena",
            "Direito",
            "Mundo",
            "Pankararu",
            "Rituais",
            "aprendizado"
        ],
        "type": "entrevistas"
    },
    {
        "filename": "entrevistas/fernando-tirar-o-barro.wav",
        "lastPlayed": 1533203991.1350021,
        "tags": [
            "Mulher",
            "homem",
            "barro",
            "banho",
            "cheiro",
            "mata",
            "erva",
            "manjeric\u00e3o",
            "cabe\u00e7a",
            "Ritual",
            "ci\u00eancia"
        ],
        "type": "entrevistas"
    },
    {
        "filename": "entrevistas/barbara-tecnologias2.wav",
        "lastPlayed": 1533203996.38324,
        "tags": [
            "Universidade",
            "alunos, ind\u00edgena",
            "cacique",
            "\u00edndio",
            "Prai\u00e1s",
            "Tor\u00e9",
            "sagrado",
            "Tupinamb\u00e1",
            "Terreiro"
        ],
        "type": "entrevistas"
    },
    {
        "filename": "entrevistas/mercinha_levaram_para_a_Italia_t.wav",
        "lastPlayed": 1533204157.562505,
        "tags": [
            "Fruta",
            "farinha",
            "caf\u00e9",
            "a\u00e7ucar",
            "entalha",
            "bichos",
            "alimenta\u00e7\u00e3o",
            "planta\u00e7\u00e3o",
            "natureza",
            "cer\u00e2mica"
        ],
        "type": "entrevistas"
    },
    {
        "filename": "entrevistas/fernando-ceramica.wav",
        "lastPlayed": 1533203767.411728,
        "tags": [
            "Cer\u00e2mica",
            "cultura",
            "antepassados",
            "sustentabilidade",
            "barro",
            "Tacaratu",
            "Bahia",
            "Aldeia",
            "Ritual",
            "Encantado",
            "alimento"
        ],
        "type": "entrevistas"
    },
    {
        "filename": "entrevistas/mercinha_melhor_pec\u0327a_que_t.wav",
        "lastPlayed": 1533204194.859616,
        "tags": [
            "Inverno",
            "trabalho",
            "cer\u00e2mica"
        ],
        "type": "entrevistas"
    },
    {
        "filename": "entrevistas/fernando-disputa-posseiros.wav",
        "lastPlayed": 1533204208.414704,
        "tags": [
            "Terra",
            "Pankararu",
            "antropologia",
            "persegui\u00e7\u00e3o",
            "massacre",
            "etnia",
            "Rio",
            "sofrido",
            "pesca",
            "l\u00edngua"
        ],
        "type": "entrevistas"
    },
    {
        "filename": "entrevistas/mercinha_mensagem_pote_t.wav",
        "lastPlayed": 1533203656.808684,
        "tags": [
            "Povo",
            "famil\u00eda",
            "S\u00e3o Paulo",
            "mundo",
            "Prazer",
            "uni\u00e3o",
            "irm\u00e3o",
            "irm\u00e3",
            "parente",
            "m\u00e3e",
            "Brasil"
        ],
        "type": "entrevistas"
    },
    {
        "filename": "entrevistas/fernando-parteiras.wav",
        "lastPlayed": 1533204221.6589298,
        "tags": [
            "F\u00e9",
            "cura",
            "agradecimento",
            "menino do Rancho",
            "Deus",
            "ervas",
            "menino",
            "menina",
            "parto",
            "encantado",
            "sa\u00fade",
            "saud\u00e1vel"
        ],
        "type": "entrevistas"
    },
    {
        "filename": "entrevistas/mercinha_sempre_uma_boa _T+.wav",
        "lastPlayed": 1533203646.8923478,
        "tags": [
            "Trabalho",
            "cer\u00e2mica",
            "barro",
            "fazer",
            "hist\u00f3ria"
        ],
        "type": "entrevistas"
    },
    {
        "filename": "entrevistas/fernando-problema-da-terra.wav",
        "lastPlayed": 1533204285.2049038,
        "tags": [
            "Terra",
            "Pankararu",
            "antropologia",
            "persegui\u00e7\u00e3o",
            "massacre",
            "etnia",
            "Rio",
            "sofrido",
            "pesca",
            "l\u00edngua"
        ],
        "type": "entrevistas"
    },
    {
        "filename": "entrevistas/rosa-entrevista-deligencia.wav",
        "lastPlayed": 1533204302.099094,
        "tags": [
            "Hospital",
            "doen\u00e7a",
            "reza",
            "conhecimento",
            "burocracia"
        ],
        "type": "entrevistas"
    },
    {
        "filename": "entrevistas/fernando-sobre-toantes.wav",
        "lastPlayed": 1533204331.2152781,
        "tags": [
            "Toante",
            "letra",
            "antepassados",
            "famil\u00eda",
            "tradi\u00e7\u00e3o",
            "encantado",
            "mem\u00f3ria"
        ],
        "type": "entrevistas"
    },
    {
        "filename": "entrevistas/rosa-entrevista-rezo.wav",
        "lastPlayed": 1533204376.2327092,
        "tags": [
            "Rezo",
            "rezadeira",
            "cura",
            "f\u00e9",
            "tradi\u00e7\u00e3o"
        ],
        "type": "entrevistas"
    },
    {
        "filename": "falas/aei.wav",
        "lastPlayed": 1533204407.626282,
        "tags": [
            "al\u00f4"
        ],
        "type": "falas"
    },
    {
        "filename": "falas/geo-pote_me_respode.wav",
        "lastPlayed": 1533204416.554378,
        "tags": [
            "Oi",
            "som",
            "resposta",
            "responde",
            "pote"
        ],
        "type": "falas"
    },
    {
        "filename": "falas/alo-ok-oi.wav",
        "lastPlayed": 1533219893.172161,
        "tags": [
            "al\u00f4"
        ],
        "type": "falas"
    },
    {
        "filename": "falas/geo-vocabulario.wav",
        "lastPlayed": 1533204525.677227,
        "tags": [
            "Mulher",
            "homem",
            "mo\u00e7a",
            "pai",
            "boa noite",
            "Pankararu",
            "aprender",
            "ensina"
        ],
        "type": "falas"
    },
    {
        "filename": "falas/alo-voz-feminina.wav",
        "lastPlayed": 1533220778.201628,
        "tags": [
            "al\u00f4"
        ],
        "type": "falas"
    },
    {
        "filename": "falas/geo-vocabulario2.wav",
        "lastPlayed": 1533212935.4882638,
        "tags": [
            "Lingua",
            "ind\u00edgena",
            "voz",
            "escuta",
            "mem\u00f3ria",
            "cultura",
            "aprender",
            "ensina"
        ],
        "type": "falas"
    },
    {
        "filename": "falas/antonio-reverberacao.wav",
        "lastPlayed": 1533213050.211765,
        "tags": [
            "reverbera\u00e7\u00e3o"
        ],
        "type": "falas"
    },
    {
        "filename": "falas/manifestac\u0327a\u0303o-discurso-terra 23.34.13.wav",
        "lastPlayed": 1533213055.8024268,
        "tags": [
            "Rezo",
            "rezadeira",
            "cura",
            "f\u00e9",
            "tradi\u00e7\u00e3o"
        ],
        "type": "falas"
    },
    {
        "filename": "falas/eaipote.wav",
        "lastPlayed": 1533213064.036438,
        "tags": [
            "e ai",
            "pote",
            "fala"
        ],
        "type": "falas"
    },
    {
        "filename": "falas/manifestac\u0327a\u0303o-fernando 23.34.13.wav",
        "lastPlayed": 1533213074.6619232,
        "tags": [
            "Revindica\u00e7\u00e3o",
            "povos ind\u00edgenas",
            "direitos",
            "antepassados",
            "terra",
            "luta",
            "manisfesta\u00e7\u00e3o"
        ],
        "type": "falas"
    },
    {
        "filename": "falas/fernand\u00e3o-maraca.wav",
        "lastPlayed": 1533213130.9305642,
        "tags": [
            "Maraca",
            "toante",
            "sabedoria",
            "negro",
            "ra\u00e7as",
            "m\u00e3e terra"
        ],
        "type": "falas"
    },
    {
        "filename": "falas/sabedoria_ancestral.wav",
        "lastPlayed": 1533203982.074869,
        "tags": [
            "Sabedoria",
            "ancestral"
        ],
        "type": "falas"
    },
    {
        "filename": "sons/agua_da_bica.wav",
        "lastPlayed": 1533213155.4759839,
        "tags": [
            "\u00e1gua",
            "natureza"
        ],
        "type": "sons"
    },
    {
        "filename": "sons/cigarras.wav",
        "lastPlayed": 1533213349.114897,
        "tags": [
            "natureza",
            "noite",
            "sil\u00eancio"
        ],
        "type": "sons"
    },
    {
        "filename": "sons/rabo_de_tatu_editado.wav",
        "lastPlayed": 1533213393.078502,
        "tags": [
            "Rabo",
            "tatu",
            "toca",
            "sinal",
            "som",
            "bicho"
        ],
        "type": "sons"
    },
    {
        "filename": "sons/agua_da_bica2.wav",
        "lastPlayed": 1533213414.6660779,
        "tags": [
            "\u00e1gua",
            "natureza"
        ],
        "type": "sons"
    },
    {
        "filename": "sons/flauta.wav",
        "lastPlayed": 1533213558.8898811,
        "tags": [
            "Flauta",
            "m\u00fasica",
            "sopro",
            "toca",
            "som",
            "vento",
            "eco",
            "p\u00e1ssaro"
        ],
        "type": "sons"
    },
    {
        "filename": "sons/sapos0.wav",
        "lastPlayed": 1533213571.043627,
        "tags": [
            "sapo",
            "som",
            "bicho",
            "natureza",
            "mata"
        ],
        "type": "sons"
    },
    {
        "filename": "sons/assobios.wav",
        "lastPlayed": 1533214822.646795,
        "tags": [
            "natureza",
            "passarinho"
        ],
        "type": "sons"
    },
    {
        "filename": "sons/palmas.wav",
        "lastPlayed": 1533217031.658805,
        "tags": [
            "parab\u00e9ns",
            "palmas"
        ],
        "type": "sons"
    },
    {
        "filename": "toantes/antonio-tore-maraca.wav",
        "lastPlayed": 1533217045.632982,
        "tags": [
            "Toante",
            "Canto",
            "canta",
            "m\u00fasica",
            "som",
            "ritual",
            "tor\u00e9",
            "cultura",
            "tradi\u00e7\u00e3o",
            "ancestral",
            "encantados",
            "entoar"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/geo_significado_dos_cantos.wav",
        "lastPlayed": 1533217148.3052511,
        "tags": [
            "canto",
            "antepassados",
            "parente",
            "ancestralidade",
            "tradi\u00e7\u00e3o"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/antonio-tore.wav",
        "lastPlayed": 1533217224.9079292,
        "tags": [
            "Toante",
            "Canto",
            "canta",
            "maraca",
            "m\u00fasica",
            "som",
            "ritual",
            "tor\u00e9",
            "cultura",
            "tradi\u00e7\u00e3o",
            "ancestral",
            "encantados"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/manifestac\u0327a\u0303o-tore\u0301.wav",
        "lastPlayed": 1533219075.713084,
        "tags": [
            "Tor\u00e9",
            "manifesta\u00e7\u00e3o",
            "canto",
            "luta"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/barbara-toante1.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Toante",
            "Entoar",
            "canto",
            "medita\u00e7\u00e3o",
            "sabedoria",
            "ritual",
            "profundo",
            "conhecimento",
            "interior",
            "tempo",
            "vai",
            "vem",
            "caboclo",
            "ondas",
            "reverbera\u00e7\u00e3o",
            "natureza",
            "sublime",
            "ancestral",
            "voz",
            "eco"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/menino_canto.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Toante",
            "Crian\u00e7a, canto",
            "alegria",
            "brincadeira"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/barbara-toante3.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Toante",
            "Canto",
            "canta",
            "maraca",
            "m\u00fasica",
            "som",
            "ritual",
            "tor\u00e9",
            "cultura",
            "tradi\u00e7\u00e3o",
            "ancestral",
            "encantados",
            "mulher"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/rosa-pe_do_cruzeiro.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Tor\u00e9",
            "canto",
            "canta",
            "conhecimento",
            "ritual",
            "voz",
            "cultura",
            "sabedoria",
            "for\u00e7a",
            "cruzeiro"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/barbara-toate2.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Toante",
            "Entoar",
            "canto",
            "medita\u00e7\u00e3o",
            "sabedoria",
            "ritual",
            "profundo",
            "conhecimento",
            "interior",
            "tempo",
            "vai",
            "vem",
            "caboclo",
            "ondas",
            "reverbera\u00e7\u00e3o",
            "natureza",
            "sublime",
            "ancestral",
            "voz",
            "eco"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/rosa-tor\u00e9_0.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Tor\u00e9",
            "canto",
            "canta",
            "conhecimento",
            "ritual",
            "voz",
            "cultura",
            "sabedoria",
            "for\u00e7a"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/crian\u00e7as_duo(tava na mata).wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Toante",
            "Crian\u00e7a, canto",
            "alegria",
            "brincadeira"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/rosa-tor\u00e9_1.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Tor\u00e9",
            "canto",
            "canta",
            "conhecimento",
            "ritual",
            "voz",
            "cultura",
            "sabedoria",
            "for\u00e7a"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/crian\u00e7as_hey_a.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Toante",
            "Crian\u00e7a, canto",
            "alegria",
            "brincadeira"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/rosa-tor\u00e9_2.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Tor\u00e9",
            "canto",
            "canta",
            "conhecimento",
            "ritual",
            "voz",
            "cultura",
            "sabedoria",
            "for\u00e7a"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/fernand\u00e3o.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Toante",
            "Chamado",
            "entoar",
            "sabedoria",
            "ritual",
            "profundo",
            "conhecimento",
            "ancestral",
            "tradi\u00e7\u00e3o",
            "sabedoria",
            "ritual"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/rosa-tor\u00e9_3.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Tor\u00e9",
            "canto",
            "canta",
            "conhecimento",
            "ritual",
            "voz",
            "cultura",
            "sabedoria",
            "for\u00e7a"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/geo-escola-canto.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Toante",
            "Canto",
            "maraca",
            "cantar",
            "voz",
            "chamado",
            "celebra\u00e7\u00e3o",
            "convoca",
            "tradi\u00e7\u00e3o",
            "cultura",
            "vida",
            "eco"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/rosario-canto-juazeiro.wav",
        "lastPlayed": 1533203908.403121,
        "tags": [
            "Canto",
            "canta",
            "voz",
            "mulher",
            "feminino",
            "suave",
            "\u00e1gua",
            "andar"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/geo-escola-toante.wav",
        "lastPlayed": 1533203725.7617228,
        "tags": [
            "Toante",
            "Canto",
            "maraca",
            "cantar",
            "voz",
            "chamado",
            "celebra\u00e7\u00e3o",
            "convoca",
            "tradi\u00e7\u00e3o",
            "cultura",
            "vida",
            "eco"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/rosario-canto-mulher-pankararu.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Canto",
            "canta",
            "voz",
            "mulher",
            "feminino",
            "suave",
            "\u00e1gua",
            "andar",
            "guerreira"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/geo-escola-toante1.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Toante",
            "canto",
            "canto",
            "aldeia",
            "ritual",
            "toante",
            "marac\u00e1"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/rosario-canto-sereia.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Canto",
            "canta",
            "voz",
            "mulher",
            "feminino",
            "suave",
            "\u00e1gua",
            "andar",
            "guerreira"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/geo-passarinho_qnd_canta.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Toante",
            "Canto",
            "maraca",
            "cantar",
            "voz",
            "chamado",
            "celebra\u00e7\u00e3o",
            "convoca",
            "tradi\u00e7\u00e3o",
            "cultura",
            "vida",
            "eco",
            "passarinho"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/toante PANK _3.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/geo-tor\u00e9_0.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Toante",
            "Canto",
            "maraca",
            "cantar",
            "voz",
            "chamado",
            "celebra\u00e7\u00e3o",
            "convoca",
            "tradi\u00e7\u00e3o",
            "cultura",
            "vida",
            "eco"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/toante PANK_1.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Toante",
            "canto",
            "canto",
            "aldeia",
            "ritual",
            "toante",
            "marac\u00e1"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/geo-tor\u00e9_1.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Toante",
            "canto",
            "canto",
            "aldeia",
            "ritual",
            "toante",
            "marac\u00e1"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/toante_PANK _2.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Toante",
            "canto",
            "canto",
            "aldeia",
            "ritual",
            "toante",
            "marac\u00e1"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/geo-tor\u00e9_2.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Toante",
            "Canto",
            "maraca",
            "cantar",
            "voz",
            "chamado",
            "celebra\u00e7\u00e3o",
            "convoca",
            "tradi\u00e7\u00e3o",
            "cultura",
            "vida",
            "eco"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/tres_rodas-2 .wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Toante",
            "canto",
            "canto",
            "aldeia",
            "ritual",
            "toante",
            "marac\u00e1"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/geo-tor\u00e9_3.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Toante",
            "Canto",
            "maraca",
            "cantar",
            "voz",
            "chamado",
            "celebra\u00e7\u00e3o",
            "convoca",
            "tradi\u00e7\u00e3o",
            "cultura",
            "vida",
            "eco"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "toantes/tres_rodas.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Toante",
            "canto",
            "canto",
            "aldeia",
            "ritual",
            "toante",
            "marac\u00e1"
        ],
        "type": "toantes"
    },
    {
        "filename": "declama\u00e7\u00f5es/antonio-poeta-filho-de-cana-brava.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "cana brava",
            "velho",
            "chico",
            "umbu",
            "tradi\u00e7\u00e3o",
            "poesia",
            "sert\u00e3o"
        ],
        "type": "declama\u00e7\u00f5es"
    },
    {
        "filename": "declama\u00e7\u00f5es/cicero-todos_os_dias.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Todos",
            "dia",
            "praia",
            "mar",
            "brisa",
            "paz",
            "felicidade",
            "vento",
            "pensamento",
            "estrela",
            "esperan\u00e7a",
            "encontro",
            "amor",
            "paix\u00e3o",
            "arte"
        ],
        "type": "declama\u00e7\u00f5es"
    },
    {
        "filename": "declama\u00e7\u00f5es/cicero-sabedoria_anscestral.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "Voz",
            "beleza",
            "sabedoria",
            "segredo",
            "ancestral",
            "on\u00e7a",
            "lago",
            "contar",
            "cocar",
            "dan\u00e7as",
            "paj\u00e9",
            "arte"
        ],
        "type": "declama\u00e7\u00f5es"
    },
    {
        "filename": "declama\u00e7\u00f5es/geo-poema-cara-do-indio.wav",
        "lastPlayed": 0,
        "tags": [
            "cana brava",
            "velho",
            "chico",
            "umbu",
            "tradi\u00e7\u00e3o",
            "poesia",
            "sert\u00e3o"
        ],
        "type": "declama\u00e7\u00f5es"
    }
]